###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

# 2019年11月12日郭文贵先生关于香港最新局势紧急直播

**战友之声听写组**



[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-07o2iMi6JDY/XctyC91hQkI/AAAAAAAAADo/x4Gn-SFFmmA124LOfnwZuBod0VhteONvACK4BGAYYCw/s400/1112.png)](http://2.bp.blogspot.com/-07o2iMi6JDY/XctyC91hQkI/AAAAAAAAADo/x4Gn-SFFmmA124LOfnwZuBod0VhteONvACK4BGAYYCw/s1600/1112.png)



***[https://www.youtube.com/watch?v=zc81QQqKyuY](https://www.youtube.com/watch?v=zc81QQqKyuY)***



战友们好！11月12号，文贵报平安紧急直播香港情况。



大家看到，昨天晚上我们已经工作到很晚了，有重大事情，非常非常地晚。然后，昨天晚上香港又开始了，大家都知道共匪、流氓、黑手党对香港採取了人类上前所未有的、惨无人道的，去到家里面——很多人的家里面，撞开门去抓人。



昨天到现在，过去的七八个小时，很多默默地在香港抗议前线，支持香港抗议运动、爆料的，还有一些香港的抗议的勇士们，在家里面被共产党所谓的“掏窝子”给掏走了。特别是有一些大陆移居到香港的战友，一些勇士们在家里面被带走。而且是有组织的，并且非常明确，这些来的都是大陆人，直接对你讲普通话，非常清楚你家庭情况，也非常知道你参与了所谓的暴动——暴动！



很多在香港默默地支持抗议运动、参与爆料革命的战友们，及家人们给我发来各种信息，紧急向我报告当时发生的情况。这是昨天共产党在香港明目张胆进入到私人住宅，破门而入进行绑架。



而且，主要的这拨抓的人，就是大陆的警察和大陆的解放军，穿著香港的警服，去抓捕在香港已经有居住权以及有香港身份的人，直接带回大陆。到目前为止，我掌握的最起码有二十个人以上，二十个人以上。



而且，这些家人给警察报警，警察就明确地告诉他们: 好！你们等著，马上出警。稍后就有人打电话——你不要报警了，报警也没用；再报警，你大陆的家人，你大陆的什么什么人……都很清楚，都会被抓！你敢见媒体，你敢把消息告诉媒体，你家人就会被抓。



这个流氓共匪到了今天这个程度，简直是太惊人了！能敢这样地流氓，这样地以黑治国，真是前所未有。而且，有的战友们家里的贵重物品，包括保险箱都被警察现场打开，打开以后，把保险箱的东西全部拿走。



这已经是公然地到香港非法执法，到香港掏窝子了。而且，这些战友的家人受到了人身的、生命的威胁。



同时，我们的战友在昨天之前已经告诉我，获得了内部信息；然后，昨天有行动计划，就是要对香港的港大、中大几个学校进行定点抓捕。



大家都知道，在香港这是绝对不可能，没人相信会发生的事情。但是，他就发生了！而且下一步会更加地凶、更加地险！



同时，大家要看到的事情，很多人现在已经被共产党用“掌握家人和家人资产”，以及大家看不到的——大街游行之后的各种威胁和绑架。这个战场不仅在大街上，也不仅在学校。



同时，战友们，我们获得了更重要的信息，希望香港的朋友们，香港的战友们，香港的同胞们——共产党，就像九月份我说的一样，它一定会在香港实施事实上的全面戒严！



从过去的偷偷摸摸地抓，杀和戒严，到昨天事实上它已经戒严了！



接下来会对所有的香港同胞和在香港曾经上过街的勇士们，还有上过街的在银行存款的资产，包括支持上街的律师，还有媒体，进行抓、捕，甚至还要杀几个，还要再搞一些浮尸出来。



这就像文贵从六月份开始到现在，包括今年的四月，五月我都跟大家说过。香港最黑暗的时刻，最黑暗的时间就是十月，十一月。



大家都知道川普总统昨天在纽约，刚刚离开。川普总统他已经全面掌握了香港昨天发生的情况。文贵跟他说不上话啊，虽然很近，我们俩相隔100多米，他睡觉的卧室和我睡觉的卧室相隔100多米。但是我相信川普总统即时地掌握了香港昨天发生的情况，我相信他会非常的震惊。



昨天纽约的晚上（香港的上午和下午）华盛顿很多人也是一夜未眠。支持我们爆料革命的战友们和美国的朋友们，一直和我以及我们的战友保持着联系，掌握香港的情况。所有的美国朋友们都坚定不移并愤怒的表示：一定要和香港同胞，香港的勇士们站在一起。你会看到美国政府的行动，你们一定会看到香港人民所需要的在美国得到支持和发声。



文贵这个紧急直播，希望所有战友们，不要想着捐钱，也不需要你捐命。大家用用你们的手指头，全力以赴的向美国，向欧洲所有的领导人们，传播香港危机的真相，就足够了，拜托了，所有的战友们。一定要在这个时候不要再自己搞评论，别动不动一张嘴，能吃宇宙、能吃太阳、能吃月亮、指挥天下，唯你所不能。咱别干这事，我们唯一能做的事情，就是动手指头，传播香港发生的视频和真相，和香港现在人民要传达出去的声音，这就是文贵拜托所有战友们的，别在评论，别在批评啦！



昨天班农先生在这里直播，竟然有战友批评人家班农先生。说人家口气有变，说人家不行，真的是气得我肚子疼！



班农先生前天开四个小时多的车来到纽约，主动要求昨天的直播。参与完直播后，又开四个多小时的车回华盛顿。他每天还要上他华盛顿的战争室，保护川普总统反弹劾的节目。他到这里来所有说的话，在昨天所有美国政界和全世界引起来了巨大的震撼。



大家注意到了没有，郭媒体有史以来，包括和班农先生做节目以来，文贵从来没有准备过题目和题干。只有昨天，准备了四个中英文版的问题，而且提前在直播室字幕滚动播放。包括钢铁侠和江财神，两个问题基本上都是提前沟通的。



班农先生昨天的代表性讲话，很多人是因为无知，甚至是有意歪曲他的讲话，根本不理解他讲话的意义。我们今天想想中国共产党，不要说出来一个前常委，就是一个前副部长敢对美国讲这样的话意味着什么？那就意味着开战。



班农先生昨天讲的话，对香港的表态非常明确。参议院“香港保护法案”和“香港法案”和“香港紧急法案”一定会过，美国人一定会站在香港这些学生和香港的同胞这一边，和共产党作战！“美国和欧洲感觉到可耻”，他昨天用了好几次可耻这个词，这不是美国这一级别的人物所能说出的话，





我们有些人的贱，骨头贱，给脸不要脸，人也不搭理你，爆料革命也不搭理你，你算老几呀？！你有啥资格评价呀？你干过什么事啊评价人家班农？！



班农先生当着我的面，就今天一会儿马上说的11点开会，我刚刚下来紧急直播，又上来个人，还有今天下午一会儿要见的人给班农先生3000万美元一年，让班农先生和他做一个媒体节目，班农先生拒绝了。结果班农先生人家到我们这来，就在那块辛辛苦苦的做节目，尽然还有人批评他。



你这种人呐，就应该被共产党这种人所统治！真是让我听了伤心，有些人真是太有病了，起码的良知人性都没有，天天喊着反共，民主自由法治，真的是非常让我看不起你们！当然有些是5毛7毛，在我们张嘴批评别人的时候先说自己做了什么？你能做什么？你做过什么？一个光靠嘴说的人永远不会得到郭文贵的尊敬，永远不会！！



但是班农先生昨天的直播意义重大！未来大家会懂得，他昨天到现在离开以后，昨天晚上到现在一直在跟我联系。看到香港现在很多老百姓上街，用车停在了港大的门口，停在大街上，给孩子们送水送吃的，好几个国会的议员都是难过的都是在那哽咽，感动，此时此刻很多人喊了一辈子口号的人你能做什么？你又愿意做什么？！这就是我们战友要深思的。



请战友们在你们的能力允许的范围之内，全力以赴的往美国国会议员，川普总统等重要的人士下面，向他们推特下和他的Email，和他所合法的所接受信息的各种方式下，传播香港的危机和真相，这就是拜托我们的战友们。



希望战友们不要随意的批评任何人，我们先扪心自问，你做过啥？不要说你说过啥，我最讨厌的是你说过啥！



中国的14亿人靠着一个香港的700万人，来顶住了共产党这个邪恶的魔鬼，我们再不全力以赴做什么，我们真的愧对我们这张脸！愧对香港同胞！



想想海外这些欺民贼，这些骗子，30年被人香港捐款，人家每年六四都出来支持六四，现在全部闭嘴，这帮畜生，这些王八蛋，天理不容啊！！



希望我们的爆料革命的战友们，对得起我们做人的“人”字，对得起我们是黄皮肤人，对得起香港的同胞，过去这几十年来支持中国改革开放所有的赈灾都是最多的捐款，支持中国的民主，六四，对得起我们良心！



香港危在旦夕呀！接下来还会更加的凶残！我已经通过我的方式传达给香港我应该传达的很多朋友们！



我再次告诉香港同胞，11月将是你们最血腥，最残忍的，也是最有希望的时间！我们不敢说什么要求啊，挺住，顶住，我只告诉大家我们会无论如何全身心地与你们站在一起！



一切都是刚刚开始，为香港同胞，和此时此刻所困扰的学生们祈福!  🙏



阿弥陀佛！



我们的直播今天就到此为止，谢谢战友们！一切都是刚刚开始！